<resources>
    <string name="app_name">PaletteApiExample</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_drawable_example">Kara No Kyoukai</string>
    <string name="title_picasso_example">Steins Gate</string>
    <string name="label_drawable">Drawable Example</string>
    <string name="label_picasso">Picasso Example</string>
    <string name="label_content_drawable">Kara no kyoukai (en adelante KNK) fue creada en octubre de 1998 como una serie de cinco capítulos, publicada en línea en el sitio web dojin de los creadores Nasu y Takeuchi, siendo sus dos últimos capítulos emitidos en el Comiket 56 de agosto de 1999.\nLos personajes principales son Mikiya Kokuto quien queda intrigado por la misteriosa serie de muertes violentas que ocurren en su ciudad, y Shiki Ryogi, una hermosa pero poco sociable chica. Mientras Mikiya trata de estar más cerca de Shiki, se da cuenta de que Shiki está conectada a las misteriosas muertes y que las fuerzas sobrenaturales que participan en ambos podrían matarlo. Se revela que en la familia de Shiki, ciertos miembros poseen dos personalidades distintas, ambas conscientes la una de la otra, pero que poseen diferentes cualidades. La doble conciencia, y la crianza de Shiki como un cazador de demonios, ha causado que rechazara a otros seres humanos.\nSin embargo, al conocer a Mikiya, encuentra poco a poco la felicidad a través de su relación y un cisma se desarrolla entre sus dos personalidades. Como resultado, termina en un accidente de tráfico que la dejó en coma durante dos años. Cuando se despierta, ella se encuentra incapaz de conectar sus últimos recuerdos de su identidad actual. Reunida con Mikiya, ahora empleado como investigador para Toko Aozaki, Shiki asiste a la agencia de detectives de Toko, Garan no Dou, siempre que se requiera el combate, mientras que luchan para llegar a un acuerdo con su identidad.</string>
    <string name="label_content_picasso">La historia de Steins;Gate comienza el 28 de julio de 2010, en Akihabara, con Rintaro Okabe y Shiina Mayuri en dirección al edificio de Radio Kaikan. Dentro del edificio, Rintaro encuentra el cuerpo de Kurisu Makise con un charco de sangre en una habitación. Se va del edificio con Mayuri en estado de pánico y envía un mensaje de texto a Hashida Itaru sobre el incidente, entonces toda la gente alrededor de él de repente se desvanece. Reaparecen momentos más tarde, pero nadie a su alrededor parece haber experimentado el mismo fenómeno que él sintió.\nMás tarde Rintaro y Hashida Itaru van al edificio de Radio Kaikan. Rintaro explica lo que ha pasado a Hashida y luego, menciona que recibió un mensaje de texto similar a lo descrito Rintaro hace una semana. En ese momento se dan cuenta de que su horno de microondas puede enviar mensajes de texto al pasado, y nombran a estos mensajes "D-mail". Los personajes más tarde descubren que SERN, una organización que ha estado investigando el viaje en el tiempo desde hace algún tiempo, en realidad ha tenido éxito en el envío de seres humanos en el pasado a pesar de que parece que han dado como resultado la muerte de los sujetos de prueba. Después Kurisu mejora el microondas con la posibilidad de enviar recuerdos en el tiempo, permitiendo una efectiva forma para viajar atrás en el tiempo.</string>
</resources>
